【有片】有人影到美國國會山開槍射殺示威者既兇手

推

Push

喺生命冇受威脅嘅情況下開槍？

痴線架 完全冇必要開槍

Cls

唔會有任何後果 因為拜登已當選

死果個仲要係前美軍

後面d警察已經推到上黎，佢遲10秒爬就唔洗死

Back up la diu

痴撚線

身都未埋開定槍

啲左膠一定支持開槍

有冇對天開槍示警先，冇就大獲啦....第一槍就殺左人，有排坐.....

近距離瞄住黎射

Only BLM,
white? who cares?

真

開鎗果位要告謀殺

d警察係跟本企左係隔離

白人？無事兒啦

段片都幾震撼

ALM

白警

掂都冇掂到佢就射

CLS

推

推到呢條pk一級謀殺!

唔夠十秒見到佢有知覺仲識按住傷口
十秒後鏡頭再返去到已經鬆左手無左知覺

隔離著swat裝果班又係police? 但又唔拉人
入面個agent開槍先

痴線, 唔係有守則唔對頭射咩?

記得back up，應該遲d無得睇

問題係美帝果邊全部名人響不受威脅既情況下，集體選擇盲目當睇唔到， 香港人高汁過美國人幾倍。

開槍果個agent睇手， 似黑人

我屌

secret service?

痴撚線 同關家榮有咩分別

Tweet 下面啲留言仲冷血。。。

#this is 1st degree murder

左膠話佢死得好

守則係比d有良知人守，香港班黑警有無守過守則？

真黑警

諗返熊仔餅真係命大

又話美國好好既

似係個黑人添

即係美國班警衛同香港班黑警一樣無良知?

出面有full gear police入面嘅人開槍做乜

你睇下後面班差佬根本唔係同示威者打緊
佢地講緊數

認真唔識野 乜美國既軍人同警察唔係親trump 右翼？點解同陣營 開槍條友點解咁重手

班警察都即刻舉槍 即係連佢地都唔知咩人開

I mean 開槍果個

有良知有人性就唔會一槍奪命啦

哇
仆街真喺衰撚過香港
真喺解釋唔到

美國會拉人嘅 最少會做樣
不過條命賠唔返

垃圾到咁

射還射 好彩射死嘅喺白人，黑人嘅話有排煩

人地有法律

睇片似係白嘅Secret Service agent

下面啲留言冷血到仆街

命大仲慘，腸黏連好長手尾，可能餘生都要反覆做手術

secret service唔係親trump咩？想搏表現比biden睇？

好準 一槍hs

多謝香港嘅醫護，黃到金嘅醫護!
相反香港黑警只係識得殺人!!!

其實都係一套老西, 帶左罩, 係咩野人都唔知
警察就響門外面

其實開槍嘅係咪真係警衛

錯，就算係黑人都一樣

只要係trump supporter

根本好多警察就係 routinely 仆街，而平時因為班警察嘅文化係唔係都懷疑咗黑人先，令黑人中伏嘅機會不合比例地高
BLM 本身運動係有道理
只係有啲抗爭行為太令人側目

我見twitter d人話開槍嗰個係白宮特勤組嘅人, 佢地係有地盤意識, 只要超過警界線, 佢地就只會開槍擊斃目標, 唔會作出拘捕或者警告

有無美國巴打知道

當日班BLM衝擊白宮果陣又唔見佢地射
連果條友係咪SS都未知

但今次唔係警察打
警察響門外講緊野

呀登會保佢啦 easy
加上佢唔係黑人，左膠唔會嘈

一級謀殺!!

令我諗起熊仔糖

LM

想像下如果開槍既係一個黑人

守國會係咪特工負責?

熊仔餅算命大
不過手尾都好長
同射熊仔餅個黑警一撚樣 根本無需要
仲要個女人隔離已經係一堆警察
開槍個決定就係錯嘅

一級謀殺!

She was shot by a Capitol police officer, after "multiple individuals forced entry into the Capitol building, and attempted to gain access to the house and attempted to gain access to the house, room, which was still in session," Contee said Wednesday. She was transported to a local hospital where after all lifesaving efforts failed, she was pronounced dead.

左膠=恐怖份子咁樣處理

twitter勁多人話事主抵死
開槍好合理 etc.
呢班垃圾送哂去支那俾人打壓同屠殺就岩

好唔會有犯罪？
殺人犯會承擔重大後果 已經係好

死左就死左
你同條屍講

解散警隊 刻不容緩

blm無入到去白宮入面呀
而家只係針對呢個SSA 要做嘅嘢嚟講

我睇片有條橙衫友好似超接近塊玻璃, 個玻璃又有槍窿

無人話美國好好 但係就點都好過中共
同樣事情係中國 死左都無人知
幾多係中國示威嘅人硬生生被打死
之後家屬去追討 就告鳩你尋擾滋事

你on9? 至少人地會還公義 香港就情操高尚

重揾唔揾美國幫手？

好痴線

保安仔黎，用完即棄，不合法殺人唔會理佢

屌. 謀殺

到底死物重要定人命重要

只要拖到去20號拜登上任佢就冇事
隨時仲有英勇徽章都未定

咁點解你知

香港警察算係咁

DC好難講

真係要比較？

仲要近距離射頭

無武力攻擊點解要用咁高武力對付

你話用警棍都有情講

有冇police 喺出邊都唔應該開啦係嘛

果d twitter 五毛 見一個block 一個

係一級謀殺!!!

侵雖然贏唔到，美國嘅法律都唔應該敗壞!!!

你地幾時條線降低左？
你嘅意思喺！唔開到開左 開槍射死人有後果嫁
我嘅意思喺屌你老母 後邊警察都到左 做咩野要開槍

肯定支持DEM啦 條仆街
老老實實都估到

個呀伯癲撚咗

唉，都爬唔到入去，咁樣開槍

藍屍今日話美國唔文明，又無法治囉!!

關SIR

連升兩級再比個紫心勳章

天下黑警一樣黑

有人爆番出嚟咪知囉
有d係大陸人自己爆番出嚟
自己查下啦 例子多的是
茂名化工廠等等
唔好活係中國就最美好嘅幻想啦

係呀
但好奇出面啲差佬係做乜
好似一齊爆入去咁

講到尾咪係連登仔最鍾意嘅第二憲法修正案搞到咁

唔係警察來, 國會保安來

中共搞大屠殺就最撚文明

unable to stop using less lethal techniques

即係用橡膠彈電槍果d都未用到就直接用實彈

警察唔夠佢勇，話哂係軍人。個仆街真係射要害

保安惡過狗

幾時都講，高級保安識幾多種功夫防守都好，有事唔會埋身比武，一定係用槍解決

美媒刻意唔講"女市民"係軍人

在國會內被警察槍殺的女示威者鮑碧德（Ashili Babbitt ) ，來自加州聖地牙哥，從軍14年，品格良好，是川普的堅定支持者。被槍殺時並無攜帶武器。

比起半年前在明尼蘇達州被槍殺的黑人「佛洛伊德」，鮑碧德之死，由 All Lives Matter 的平等角度，一樣的慘烈。

但由於白左只容許Black Lives Matter, 只有BLM才是神聖的；若變成ALM，就是納粹主義。因此沒有女權主義者為她喊冤，沒有人權組織為她的死在幾十個城市展開暴動。在邏輯上，這位和平的白人女性抗議者之死，她支持川普，只是一名「極右份子」被「公義」鎮壓。

由這一點切入，或許會明白國會暴動的深層次理由。

BLM 和反法西斯極左組織在選舉期間街頭暴動，川普的支持者在選舉後的國會也暴動。牛頓物理學定律：這個世界上，有作用力，必有反作用力。成王敗寇，不但歷史由勝利者寫，黑白是非也由「勝利者」決定，取得勝利亦即奪取權力的過程，是否光明正大，是另一回事。

此所以政治之複雜和險惡，需要非常清醒的獨立頭腦，在一個紛亂的世界，面對任何危機，都要用邏輯常識一思再三想想。

係咪好似831咁 比人爆出黎話有人死

支持侵就係反民主黨嘅極權統治
所以手無寸鐵都係暴徒，入國會都要死

14年既vet
守護自己國家
估唔到最後響自己國土比自己人打死
班MSM梗係downplay

個agent唔係以為持槍警係示威者呀嘛

呢鋪真喺黑白是非

垃圾 死黑警

同藍絲五毛一撚樣

一講屠殺,啲支娜5毛就講美國屠殺印第安人
中共成日話5千年歷史, 中國元朝屠殺漢人都近一億人，中共殺死餓死就8千萬,仲要唔認

條撚樣覆另外一位巴打 但係見到你呢張就唔知點駁好

唉 其他美國左膠大愛撚唔好以為冇事
遲下慢慢比人浸誘 中國人既世界
到時做美國人慘過做香人

好心UP..一個愛國既無必要地做比人一槍射死左
唔知美軍侵侵支持者可唔可以起義呢

支持美國警察嚴正執法

咁似浮瓜啲劇情

玩膠？

代表咩

好似係現役

大躍進 全民大煉鋼 邊有死到人
64明明就一個人都無事
信國家 共產黨是最好的

代表你弱智

push

just like every other liberals ideologies

收皮啦支那狗 諗到點正面駁64支共屠城未呀？
咁鐘意比較美支 依家俾你比你又唔出聲

Rip

連登仔除左咁 仲識咩

手套嚟

我無話支好 我係話 又話美國好好既 你係咪錯重點

呢個時候會有人講黑人同白人問題，唔好中計。大家諗清楚鎗頭係邊個

開槍head shot 果個係黑人
死果個係女人
SWAT Team 0 秒到左
我就唔講政治
我淨係想知後面有警察個Security 驚乜撚

真係好笑
黑人riot非法入侵 呢到啲人就支持槍權 用槍保護自己財物
而家pro-trump supporter非法衝入美國國會 俾佢一個人入黎 後面班人一定入到 個security點解唔開得槍
成班人係到雙重標準 核突到呢 又唔撚係人地國民 一時又撐槍權 轉個頭唔係自己個side 又第二樣講法 然後將所有野賴落去左膠到
八十幾份文件比哂法院 入面過半republican既大法官 都係過唔到 都係拜登羸 而家重要白宮啲人resign 剩低你班人係到唔承認事實
作為香港人 點會覺得biden好過trump? 咁可以點 票又無得投 示威又無得去 成日係連登自己echo chamber 怨天尤入 又deep state又性
斷估呢幾年連登又係日日屌個election做鍵盤戰士

咁都要幫香港人打飛機？

cls亂開槍

你唔雙重標準 上連登只會係五毛 咁現實生活己經埋唔到堆 網絡世界都埋唔到既話好慘 你由佢地啦

嗯

有道理？
Trained Agent 黑人拎住枝槍都Head shot 人
我係美國做差佬我都可能咁對黑人

根本黑人問題唔係因為佢地黑
係因為佢地窮同冇機會讀書
你有冇見過少白人打NBA 白人就出黎嘈?

左膠必須死

最大單天安門母親咪係咁
成班呀媽唔見咗個仔
然後政府話無死人
再軟禁班呀媽

睇nba,今日都有人唱國歌果時集體跪地，但係話佢地破壞美國安寧。 。。

成日見到警察殺黑人就知佢地癲癲地 當玩具槍咁玩

愛國者就要被人殺死

呢個世界嘅底層黑暗嘢喺呢一兩年陸陸續續不斷浮現出嚟，如果今次成功揭露到呢堆底層嘅真相，就先可以有機會有光明嘅一日，否則就唔知要等到幾時先再有機會，而嗰班底層黑暗面嘅既得利益者只會襯呢段時間更加鞏固自己嘅實力

又唔係殺搶劫力架，殺退役白人係完全合理。

係有啲料到

朝頭早有件左膠死拗話係條女郁先打到條頸

屌佢老母宜家睇嚟直頭想headshot

biden同賀婆哩4年綏靖政策 放虎歸山

又唔好咁講住
睇埋佢哋有冇後果先
香港嗰班係做完無後果㗎

總統會定時選舉換人，佢哋係鐵飯碗唔會

痴撚線 邊有必要開槍？

呢件關2nd amendment乜事, 條女有槍咩

警察開路比示威者入去白宮廣場示威
之後示威者突破防線入去白宮
警察就跟埋入去（睇片係有警察一齊）
但射佢條友唔知係乜水
懷疑收左錢

左癌唔係咁諗

開槍條友又鬼知你冇槍咩

人地真心愛國 願意國家賣命
咁就死左 我屌佢老母

黑警都可以反水貨客
睇唔起大陸人「你落左黎香港幾耐呀? 吓! 喺度啜資源?」
揸美國passport，送仔女去國際學校
甚至投票比泛民

唔影響佢哋向香港人開槍

Use of deadly force is authorzied

個女軍官好似係拉丁裔人黎

毛賊餓死3千萬鬥死幾百萬又遺禍幾代到宜家都未解決個個當佢神咁拜

即係類似成日聽講, 係美國入侵其他人屋企,
屋主有權開槍個D?

推

死黑警

關家榮智障啲 捉一個人質再射一個
呢個就近距離+要害 都係殺人犯

左癌跟本已經好撚矛盾

你除左識吹捧支那 仲識咩

都幾肯定無
槍手分分鐘封做英雄

路西法效應
有權力 有武力 有包疪嘅
你同我都有可能會變到咁

屌你老母得開實彈呢個option
又拎特權同平民比

冇理由射人頸 好感慨一個愛國者比自己國家殺死

有個差佬見無啦啦入面有人開槍拎槍指返入去

擺明就係收到命令先開槍,有個議員都話聽到警察對講機講''開槍''

係，因為根本唔應該開槍
好明顯兩批人黎

第一日先知美國行呢套？

推乜上嚟 本身就企哂係格離 唔好用香港斑狗同示威者既關係套落美國度 人地係示緊威警察好多時都仲可以企係格離,仲同示威者一齊屌政府都有

白宮保安

唔可以因為唔知有無就assume有
正如唔可以係街上面因為你樣衰所以assume你身上面有炸彈然後射死你
有生命威脅即係人地抆左槍先可以射

咁一定係收左拜登錢
或者係拜登支持者

算喇
香港準備被同化
呢個世界上太多蠢人同左膠
聰明人只會走

唔知班藍絲夠唔夠膽話片段尾個班揸哂手機影既係假記者呢

唔好斷定

咁點解要開槍
開槍點解要射頭

拉丁裔嚟，呢個時候啲BLM唔見哂

swat果斑等於香港SDU 人地果邊警察處理示威根本'溫柔'過香港N倍,衝國會都仲係用緊長盾 代表防守為主,香港係用哂圓盾 短方盾 姐係主動攻擊

點會冇機會讀書 我覺得反而係降低黑人入大學條件優待佢地令佢地俾人睇唔起多

普通大街就係咁講
但你而家係國會 行多幾步就係會議廳
入面又副總統又參眾議員
要等你係Pence面前拔槍先可以反擊

佢個距離好似打唔到腳喎，比對門遮住左，不過睇開新聞見美國開槍多數都係鳩開唔理你頭定身(戴頭盔先，係個人印象咋)

呢d示威者死左左媒唔會講，死件搶劫黑人就發大黎煲

其實抵死還抵死
唔代表開槍係啱 左膠真係低智啲

你去過美國未
人哋國會大樓。你估香港西環乜

你唔撚好射殺人咪得囉
呢個唔係理由黎

真 佢點知你背心裏面有冇C4 點知有冇恐怖分子混入去襲襲 美國國會大樓都咁衝入去 仲要裏面有咁多議員

係 係有良知既好特警 ,香港果斑已經扑濕左斑示威者 拉哂暴動

射乜撚嘢頭呀

你戇鳩？唔係頭係乜
距離槍口唔夠幾個身位
咁樣瞄好明顯係想佢死

Agent 唔同SWAT
要冷血好多先做到

2米左右 有幾撚準 好似係射中心口定頸

連登一早變左愛侵力基地

你爬入嚟就已經過晒防衛線
你真係綁住個炸彈入面咁多人質
出事咪一鑊熟？

咁可以條友身上面有核彈呢
我認為應該張dc華盛頓定為無人區
一見許可人士以外人型生物就即時射殺
你d回覆我學到唔少野
原來當年64都係怕d人身上有炸彈

殺人犯

入鄉隨俗
美國果套係唔聽指令就開槍
而家擺明係班暴徒唔聽指令啦
殺幾件佢咪乖乖返屋企囉
傻佬Trump 咪乖乖認輸囉

美國冇呢D。

你個畜生雙重標準都唔洗咁撚明顯下嘛？

on9 非法入侵就要開真槍headshot?

所以咪話美國警察pussy嚟㗎囉

fuck nigga

On Duty,受威脅。Overreacte?? 對唔住law

lm

唔係黑人無事

Its just pure killing

槍係佢手 我控制唔到 亦都唔知
但呢啲白宮保安肯定受晒訓練 洗晒腦
如果有任何人闖入佢地會用最快速嘅手法去制止 而佢地亦都係authorized
可能佢兩邊都唔撐 只係因為地域意識
當然唔可以否定佢撐拜登

佢爬最高
槍打出頭鳥

因為撐侵既都係佢地敵人 班垃圾名人偽人各大組織之前黑人周圍搶劫放火殺下人都無人敢出聲屌 依家就屌呢班係暴徒

仲要唔咪射身體最大面積既地方

後面啲長槍係玩具嚟？

謀殺

認真問 係室內會向上嗚槍架咩 彈死自己咪戇鳩

美國文化不嬲唔聽指令就直接開槍
班暴徒唔肯停止衝擊立即跪低雙手擺頭
比人射好正常

*班暴徒
睇路啦

唔知以為講緊地盤狗

不過佢衝擊入口大門，入面班警衛係有權開鎗，如果後面班特警早少少衝上前制止，就唔會搞出人命，同埋應該向低少少發射，或應先向天花發射示警先 !

沒什麼稀奇， 基本上美國警察唔會好似香港警察咁斯文，佢哋一覺得自己的生命受到威脅就會開槍。片中就算門後的警察唔開槍，係示威者後面上緊來警察都會攻擊果位女示威者。

美國人有槍權，你有冇

射中心口同頸仲唔準

有槍權咪唔好囉
咁多校園槍擊案
一個連安全都保障唔到既社區有乜好住
所以拜登上台槍管係必要

屌老母

啲死黑鬼有槍好可怕

睇到啲相就覺得好撚慘 咁樣死

自己做緊無力反抗嘅獨裁韭菜
喺度建議民主國家收緊人民權力

WLM

都係咱們中國好 安全 和諧 廉潔

國家安全都好重要，支持禁槍權，㕷們中国比美國更加安全。

見到有個話係我哋損失但社會賺咗
諗過要唔要comment George Floyd
不過都係算 當積口德

議員條命大過平民咩

上次黑人警察被Antifa白左射殺
who cares?

明白哂!!!

我係做解款嘅，你見到唔好咁大聲講嘢，嚇親我on duty受威脅，到時對唔住law

overreact??

有咩原因要射死佢 向天開一槍嚇下都已經無事

屌你老母個度係咪COMFORT ZONE唔比入, 一入就要死？

好難講，今日既美國已經唔係我認識既美國

就係你呢D自以為可以積口德嘅人
D左膠先可以得寸進尺

CLS咁都要開鎗

成班警察係後面，有咩必要用致命武力?

反對口德既極右係關鍵時刻都開始講口德
證明左翼先係人類最好既選擇

佢應該好快會比人伏擊

究竟美國有幾多 相關機械係有槍權拿出街？

軍人
警察
FBI
反恐部隊
國民警衛
國家安全局

熊仔餅呀

佢地當trump支持者係死物，黑人命先係人命

Oh shit....

痴撚線.....

呢D係咪個D著西裝得手槍個D secret service類保安

有 你可以攞槍去搵番個agent 做低佢

唔係有唔有良知 係後果問題 美國果班人如果好似香港咁做野 一早全家俾人射死晒

屌佢老母

警暴呢，屌佢老母

仲邊有得討論，黑警死全家

女死者格離位淺藍衫示威者口供

ACAB

警察仲警到大叫有人中槍！要Medi!

點解呢？

真trump lives matter

真係好想睇黎緊拜登任期內會死幾多美豬
真係好想睇美國點隸一手比班美豬玩殘
到時再睇返層經有人為左美國而被射殺
唔知呢班美豬會唔會死得眼閉呢

喂！
警察响個女人旁邊喎！
入面個人想射出面啲police 呀 ! ?

不過射錯咗呀？

Nonsense!

出面嘅police 大叫退後.要救人喎！

擺明係個女人唔聽指令想爬入去攪事先比人射啦

美國佬對開槍既指示只係shoot until the threat is neutralized
佢一槍算好撚準下
正路打到變蜜蜂竇

D留言

美國中囯國化第一步
美囯行政區要習慣下死因冇可疑
拜登唔明就去問777

BLM道友都變英雄
反而真patriot 退役美軍 乜柒都唔係
呢個咩世界?

睇新聞見到有啲示威人士知道殺死人就好開心喎！

唔係憤怒？

WHY ?

好嘢！成功搞亂啦！

咁呀？

其實示威手足已經比足面無帶槍都要開槍

佢哋大叫
「Who shot ?」

twitter d comment
BLM 就話d警察使用不必要武力整死個黑人
trump supporter就話she deserves

共產黨出錢叫佢殺人囉！

亂咗就可以啦！

應該係白宮

在最適當時候殺人
點解殺佢一個？
其他人唔殺？

當時咁多police !

個後生仔死硬，開哂全名+居住地

We had stormed in the chambers inside, and there was a young lady who rushed at the windows, a number of police and secret service were saying "Get back, get down. get out of the way." She didn't heed the call

第一，開槍既係secret service，道門後面既係可以直達副總統+一堆政客，你地覺得佢會諗最低武力? 好似機場你闖禁區比人射一樣

第二，警員同特警已經警告左，佢唔聽，想爬門入禁區

佢既死係好不幸，但點解格離D警察唔制止佢? 點解比人警告重要衝?

有需要直接射要害咩？
中鎗嗰一刻已經死咗

屌你2021年睇嚟仲癲撚過2020。

唉，究竟呢個係咪只係我嘅夢境？

幾時先會醒。

推爆全世界！

特工黎架喇
副總統都係入面，一定好多特工係周圍啦

其實大家都受黑警所害
點解唔係槍口一致對外一齊反警暴
而係咁多人借呢件事抽BLM水

美國綱民見安提法混入隊伍，衝國會
事件同香港一樣

以後可以話支持Trump嘅人全部都係暴徒！

偽善唔係第一日知啦

個女人retweet過要處決 Pence

比佢真係入到去唔知會點，退役軍人應該徒手都好有殺傷力

reddit同香討定位一樣

你講佢?

呢件事一定會演變成全國示威

你有冇聽到個男仔講野，成件事好清晰

完左喇，唔會啦
因為唔係黑人，無媒體慘情助攻

我指啲留言

咁個女人都唔係無辜啦

個邊當然左派當道，好似連登充滿右派一樣

不過你地講到個女人好似烈士咁

其實都舉哂槍比哂警告啦
仲要衝入去都傻豬b黎

condom黎

佢的確唔係無辜，但係佢既死係可以避免既，如果佢有聽特工講野既話

唔好亂屈。我自認係左，但係我極度反對呢下喺完全冇生命威脅下開槍嘅行為。

咁多雜物隔住，完全睇唔到點解要開槍，大把低殺害力武器好到啦。。。。。唉

道門後面可以去到副總統+政客，特工有理由用一切武力阻止任何人進入禁區的

我諗佢地有警界範圍
去到某一段距離已經可以SHOT TO KILL
因為唔知你背囊果個係咪炸彈，殺傷力有幾大

請尊重返美國文化
唔聽指令開槍係美國好普遍
如果個女人聽從指令然後跪低就冇事啦

大家記得睇哂成件事既由來

沖得入去預撚左啦 好似果日612咁 個個都話冇諗住出番黎 又可以 俾我地集氣
1月7 槍殺人

我講CY同林鄭話香港人係暴徒。
成件事搬咗去美國囉！

隔住門殺到門後面嗰個？
如來神拳？

應該佢旁邊嗰啲殺佢！
點解門入面嗰個開槍？
出面警察救人？

佢旁邊啲警察冇捉佢

又唔係trump 叫人射 點解要入佢數

比佢地衝到入去咪會危害到副總統囉

成件事擺明做trump

所以要問D警察點解唔幫手囉，佢地同班特工兩批人

特工覺得警察做唔到野，唔開槍就控制唔到班示威者就自然會開槍架啦

點解BLM示威個時會有咁多警察，今日個示威係一早計劃定喎

冇人既?

This is America

boom headshot!

我上兩頁都貼哂汁

不過好多人唔知特工存在既目的係咩

咩話, 邊個reply?

咁點解國會外面防線會失守，而唔係已經開咗真槍？
依照你嘅講法，啲人係國會外面唔聽警察講照讓要入國會大樓已經係違反指令要開槍囉

335

不過冇人睇到

醫護純粹專業盡責，唔關黃唔黃事

連登仔可唔可以用下腦

美國唔同香港
人人都可以有槍

佢衝入國會大樓
再衝到去最後防線

如果個軍人/警察唔開槍，畀佢入到去
國會議員都會比人溶咗(不論民主/共和)
(因為佢哋講到明唔承認選舉結果，
而議員係國會入面，
係佢哋眼中已經等於支持拜登)
所以佢哋會打/殺死班議員

而個警察/軍人企既位置
已經係差唔多最後防線

請問佢當時除咗開槍
仲有咩可以制止到佢哋衝入去

起底殺返件屋企人

記得美國警察有好多嗰唔同機構
出面警察入面係國會警衛？

美國國會平時係遊客都入得

雖然唔合理
但佢會唔會有order係突破入咗內會堂就開槍
而唔係計咩受唔受威脅
因為睇戲入人屋企都可以開槍(如果有武器可以無預警槍殺 無就唔得) 當然國會可能唔同屋企

香港有明文限制開槍 所以我覺得香港衰啲

香港衰好撚多wor
起碼美國示威者俾人拉咗會有公平審訊先

呢個真

屌

邊可能衰得過香港咪洗白啦，香港嗰班只係好彩無死人咋
捉住人之後係傷口噴胡椒噴霧，又拳打腳踢之類唔記得哂啦？

嘿人哋藍屍覺得醫護全部都係黃㗎嘛 配合吓囉

點解斯諾登冇公平審訊?

一個自殺式炸彈襲擊死嘅唔止係平民 齊齊掛 你呢條問題冇一個absolute answer 可以大過同細個都得 大家都係人命 同埋嗰特工話唔定已經警告過示威者唔好衝入去 否則開槍 雖然都係假設 但係短短一條片就話嗰特工唔啱 如果換轉係香港就唔同 香港又冇槍權又冇自殺式炸彈襲擊 美國特工真係驚有恐襲發生喺國會 就可以引導第三次世界大戰

非常好既示範 下一次香港有人敢衝立法會 就大條道理開槍射殺示威者 多撚謝你美國

香港人高汗